搬去吹水台?(15)

乜依家連登仔要咁樣打飛機？

LIHKG @ Android

如果你前面有一個掣, 只要按下去中國會立即死10億人, 2會按嗎?